【習總訪港】匿名境外來電轟炸 斷金紫荊佔領者通訊

國家主席習近平本月29日至7月1日將訪港，灣仔金紫荊廣場繼兩日前清晨遭黑布包圍後，逾20名自決派下午5時許再次佔領金紫荊雕像，其中爬上雕像的社民連主席吳文遠表示，一眾留守雕像的示威者，晚上不約而同遭匿名來電密集式滋擾。

吳文遠指，現場暫時共有7名示威者遭來電滋擾，接聽後對方自動播放錄音：「呢個係海外嘅來電……」、「（錄音）句說話都未講完，下一個call又入嚟」，情況一直持續，直至示威者熄機。
他又指，匿名來電幾乎每秒打入一次，導致示威者無法與外界通訊，「搞到個電話用都用唔到」。同樣佔領雕像的眾志黃之鋒、羅冠聰，以及社民連梁國雄、黃浩銘等人一同遭殃。

唔識用app block ?

unknown

cmhk

第一次用小熊?

乜而家仲有yan用dialer 電話既咩

某些人仲吹奏緊支付寶

咁抵啦

俾人拉哂
71unun腳拎肛環

中國移動香港
移動=郁
中國移動香港=支那郁香港
呢個台個名呢

好撚正 睇緊小型戰爭咁 又出老黑又搞人電話

黑客

Block晒非contact list 咪得？

Cmhk

幾有創意

下次大家識點做啦

用支那移動真係IP都唔駛check